不如講下大家用咩hair styling product

我以前用hanz de fuko，所有product都有用過除咗gel嗰支
但自從佢個cs on99唔撚覆人email之後，又唔知做乜鳩無啦啦開blumann波之後我就無再用
之後我有一排用中學雞gatsby 紫色嗰樽用咗好耐，近排轉咗用blumann Cavaliers clay，用落同hdf嗰個claymation其實無乜分別
但我搵唔返一個同quicksand差唔多嘅pre styling，大家一齊講下你哋用咩，有咩推薦

推下先

唔中意quicksand 落完好kick 仲有盒用過既 有冇興趣？

pre styling 用aveda 隻 thickening tonic, 幾好用

bumble and bumble

用開blumaan smooth，濕頭髮落，吹乾就得好方便
之前買左blumaan cavalier clay用左1,2次但唔啱用，樓主有冇興趣？

邊度有得買？

用過唔使啦

Blumann smooth姐係邊隻？

講多啲聽下

用緊Hanz De Fuko既quicksand同埋morris motley chrome
pomade用緊Prospectors iron ore，隻味真係香到呀媽都唔認得

Morris motley 係咪真係好好用？
唔知點解啲pomade永遠都好香，hanz de fuko嗰個又係好鬼香

巴打邊到買 對佢支surf spray foam有興趣

咪姐係佢起家果隻styling meraki
一開始出果隻係黑色盒，後尾出左隻藍色label寫住smooth，話係易推開易上頭無咁痴手喎，後來blumaan直頭phase out左隻黑色原版，直接將smooth取代佢

拿呢樣好難講
因為呢D野都係要夾髮型同髮質
我自己覺得都算好用，但係要用係傾向短既髮型例如quiff，d texture真係好出，亦都夠hold既，但係我早一排個髮型都仲係undercut既時候呢，可能係因為頭髮偏長，個效果唔係咁理想，hold唔得耐，可能我唔識掌握個份量啦，短髮用就真係好好

另外我試過用quicksand打底，再落morris motley chrome同埋用係超市買到既mosse打底，再落chrome，我自己覺得後者感覺良好d，quicksand打底夠乾身，但好似唔夠企

blumann都話佢呢隻用嚟做pre styling 係無得頂，其實我一直想試下，但我又驚無佢自己講到咁勁

但quicksand正就正在佢抽佢你本身濕髮嗰陣打底嗰啲水份，等你快啲吹乾同易吹啲
同埋我有一排頭髮好短就咁用佢做型都夠做

推一推

sorry 我都唔知香港邊到有

唔緊要